我真係唔想再睇到有人無謂犧牲

星期一凌晨， 我哋已經損失咗三百幾個戰友，仲未計畀民陣同埋警察影到相嗰啲

你哋咁樣無私用自己嘅前途，換嚟嘅並唔係一百萬人嘅醒覺並唔係一百萬人嘅支持

你用埋條命你為香港付出，但係唔好意思香港從來冇當過你係自己友

其實勇武派嘅行動係為咗突破警方防線，然後等大量民眾( 至少一萬人)入去佔領立法會用，人數壓制警方

但係我哋星期日換嚟嘅就係準時收工

民陣喺禮拜日號召到超過100萬人上街佢哋都揀唔做嘢， 星期三我肯定唔會有100萬咁多， 而星期三出嚟嘅民眾亦唔會有任何衝擊行動，最多都係立法會示威區睇泛民直播

喺禮拜二夜晚至禮拜三嘅朝頭早，立法會一定會重度設防， 立法會個場地根本就係易守難攻， 禮拜一凌晨我哋成功衝入立法會停車場嘅原因係警方未reinforce， 佢哋仲有好多迫力喺夏愨道同埋政總

我唔係搞分化叫大家唔好去， 問題係禮拜二夜晚到星期三清晨假如人數得嗰二三千人咁就真係唔好再冲擊啦！

警察一開波一定會放水畀你入立法會， 然後佢就會困住我地喺入面慢慢拉人

所以真係要搞，be water， 喺香港九龍新界天地開花

無位執著於佔領立法會， 其實畀你佔領咗，佢開張文件就可以轉地方開會

至於嗰啲琴晚比人拘捕咗同埋抄低身份證、影咗相嘅人我勸你哋一係去領事館一係就匿埋喺屋企

千祈唔好再坐監，呢個地方唔值得你哋去犧牲

法國大革命一開波都係班學生去犧牲去同軍隊打， 但係人哋嘅民眾見到學生咁慘即刻上街同軍隊搏命

但係香港老一輩係唔會為咗我哋後生仔出嚟搏命， 因為佢哋好多都上曬岸一係有樓一係有家庭係可以隨時飛去英國

但係如果你堅持要去， 咁你就要以不被捕為前提

畀你搏埋條命佔咗立法會，個價值都好低

黃毓民講得好清楚，普遍嘅香港人係唔會認同武力抗爭， 所以我哋嘅行動係冇人支持而且唔會有支援， 我認為呢個地方唔值得我哋犧牲前同佢做

某座上客夜晚都衝過， 但係當一跨過圍欄， 你發現後面嘅民眾無動於衷， 現場只有幾個人肯同你一齊行動

咁就證明， 佢哋唔值得你犧牲

我而家叫你去掉汽油彈，斬差佬，先係好不負責任

因為我未見過一個地區係有一班16歲至20幾歲嘅後生仔去守衛其餘嗰幾百萬人

星期日夜晚被捕人士由16歲至34歲

我真係未撚見過一個地區可以自私到推班小朋友出嚟犧牲自己就繼續炒股票準備移民

即係咁講

假如我哋二千人勇武抗爭被捕會喚醒十萬人， 唔好講到一百萬咁多喇 ，上街勇武抗爭而唔係白行一趟，咁都尚且值得

問題而家香港人同暴力割席，加上民陣篤灰， 屌你唔好話冇，我星期日喺audi門口親眼睇住民陣嘅人攞住錄影機影最前排示威者嘅樣

咁樣做同自殺有乜嘢分別？